升天南 係邊間醫院 洗唔洗去探病？

就快升天
過幾日去大酒店好過

倒底佢係升左天 定 冇升天？

醫院不能圍.....

屯門醫院 深切治療部

唔夠多人小心被圍

入去幫佢檢查下囉 英雄wo 你地唔係唔探佢呀

小鳳姐去屯門醫院啦

有無巴打得閒去探病？

推

話曬都係病人 大家唔好推啊

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

送花牌都要下話